大家冷靜d 唔好亂入市 依家好危險！！！！

最緊要冷靜！！！

冷靜d！！！

冷靜！！！！

又冷靜

即入 thanks

冷靜冷靜！！！

即係入得

all in

千升呀

入市訊號已出

大dodo恐懼時我貪婪

大家可以掃貨啦

咁升定跌啫？

牛！

入咩野先得

又千升

最唔冷靜係你

唔好入牛定熊先

入得

你係咪要補返消失左幾日無出post嘅數量

你條屎忽鬼

All in左牛

隻熊唔通得1日貨仔

唔好退出

收到！

通常麵仔有貼飛都係準，所以我跟！

萬升

即係點啊 好難捉摸啊

密過做每日一篇

牛牛吽

收到

你條撚屌攪到個市又爆升啲淡倉俾你夾到仆街咁濟

睇到大dodo開post好開心

一陣話叫大家唔好入熊

唉，一堆put蝕到仆街喇今次
早知尋晚放左佢

走咗熊未呀

大戶面又出手托市了

即入

熊熊無lu

你唔係不問價走熊咩

走唔撚到呀仆街

入市=期望升
唔好入市=麵神期望跌

ok入番正股補番條數

牛定熊？

Strong hold呀麵神！

好

今次發達啦

但你熊左

記得坐到死

all in
收到

財經台新人表示 第一次見傳說中嘅麵咪媽
好感動你提醒可以入市

collect skin plz

準備攞埋棺材本

驚鳩咩，麵神仲有350 先打

到底一世人可以見識到幾多次神蹟

睇黎到一到2萬3先

入市signal 釋出，熊市完結

等緊大dodo給予指示

你隻熊會唔會落到 0.1

琴日先話坐到死為止

面神燈力只會遲到，唔會唔到

正確使用超能力

琴日既麵仔已經死左
今日係新既麵仔

大家唔好入市住

信我 好撚大獲

10點面神就講佢入牛

大dodo 開市要打把啦

岩啦 引班傻仔入去接飛刀啦

all in
唔排IFC 啦

麵神

冷靜d 冷靜呀！！！

收唔收徒弟

冷靜呀麵麵 我出100$ 支持你

+800 麵麵

千升

最緊要冷靜 冷靜冷靜

Ok 按樓AllIn 牛

收到
即入

冷靜啲呀！

收嗲啦 要put呀屌你

驚閪
仲有500點

22905 有機了

收到！
今次指示好清楚。

咁就無左萬幾蚊

請受小弟一拜

All in先

尋日入左市
大佬隻熊未走
點睇

唔好劣，大dodo

癲完喇？

樓主原來係燈神

會唔會收左

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

好彩琴日見你買熊嚇到我放哂d熊

你而家先發現

哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

+1

大奇蹟日

衝呀

戒賭啦

個市會升到收左大DoDo 隻熊先大插

终於救市

坐穩未？！！！

收到
已入市
街市

我啲熊仔

终乜撚

又要開返個如果真係有如果

大家冷靜d 唔好亂入市 依家好危險！！！！
大家瘋狂d 好快D入市 依家好安全！！！！

死返大陸啦終你老母

面神好波 ！

痴撚左線

輸3千幾姐 溝下佢又賺番

大dodo 溝前講聲 等我地幫你納喊助威

真係有人信佢繼續坐熊咩

好似打左把啦wo

0.083

我未走咁點先

再報我打撚柒你老母西

咪撚走呀你

56153

0.08
抵買

腰斬輕鬆啦

依家幾多錢？ 個野壞左

死喇今日一樣睇法

0.079

0.073

唔好賣呀
Strong hold
收到風一陣千跌

0.66

屌 咪撚嘈啦仆街

即刻all in

麵仔死亡直播

快d走貨啦

入左

好好睇

1日輸一半
賣熊入牛啦

麵神，我第一次買牛熊就係跟你，你唔會冼我掛

麵仔快啲反手，我啲熊就快變熊掌

0.073
投降輸一半

每F5一下都個數越黎越細咁個濟都有既

0.072

0.65大手入唔入得？搏後市千跌

麵神快掛0.65

會唔會琴日買
今日就打把

神跡

到底會打左先定麵麵跳樓先

掃貨中

跟撚左56153 今日跌左一半
攪乜啊面神

溝貨
溝返一萬落去
好快回本

差少少

驚西咩 打完咪換隻高啲既熊囉 個市點都會跌 g持麵麵

這一天，相當多中國人，終於有了一種輕鬆的感覺。因為中央最新的判斷，確實讓人大舒了一口氣。

中央應對新冠肺炎疫情工作領導小組，這個最近碰頭最多的小組，當天又開了一次會，並説了這樣一句話：當前，以武漢市為主戰場的全國本土疫情傳播已基本阻斷。

收聲啦 講D懷消息幫幫口得唔得呀

唔怕 有DODO

7500?

壞消息你隻野俾人打咗靶

熊熊哈...

哞哞哞

0.033幫你接
3xx當買波

麵神驚唔驚？洗唔洗走左先？

成富身家 係呢舖

加注咗牛

CLS,神蹟再現

22906見

唔好急
最緊要快

點算呀

唉 9命

有冇咩hints

神既寓言

正呀， 暴力救市？

坐到死 你咪撚諗住走呀你老尾

媽咪麵打靶未，好想睇

熊軍人踩人了

屌你 我跟左

知道，啱啱沽晒，無貨嘞

麵麵有無事

冷靜呀 麵麵

驚閪咩妹市升唔上去
午市必跌
比d信念啦 揸到18000先放

次次升一陣都會跌返落去

你跟錯方法

琴日朝早一買完比你燈撚埋呀仆街面

面面頂住 唔好jump

放咗記得出聲

不如唔好叫麵咪媽 改名做打靶仔算啦

gogogo

即係入得啦 thx麵神

笑死我

大家唔好郁，唔好入市

等我入先

越黎越close Gg

Ifc

反手牛佢老母啦
成個月糧，睇到都心痛

0.061

武肺已有解藥

0.059

入返少少等反彈先

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我話你眼定啊

明明我買先點解要跟我呀仆街

呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

得，借錢買

又話跳樓，點解未跳？

一齊 上次打靶無左萬幾，今次搏下

molamola

有麵神

呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冷靜呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0.56!!!!!!!!

你全家中肺炎死呀仆街

仲差300點
好刺激

面神入牛救世界？

依家0.058 岩岩都有0.08 都有2x格食

多謝麵神 今晚買咩

不如放左佢

即係放心撈底

希望打爆機

等跌破兩萬一 😋

冇事啦
跌返哂啦

麵
你收會員費用仲好過你炒股
唔洗跳樓
相信第一日會員已過千
千升

屌，真股神

好好笑

放左佢啦麵神

麵神連燈死亡直播

暴力救市

即入, THANKS

當你轉好友

留得清山在呀！！！！

放咗記得講聲

向上殺完229 再向下殺210?

等緊0.05

神愛世人
甚至將大麵督賜給他們

斬未呀

睇住會唔會打靶
好緊張

佛系唔驚唔驚唔驚

今日22905！

到左

1％

0.0500!!!!

面仔最後逃生門呀！走啦！

仲有250點就打靶

信麵麵！ 唔驚

雖然你貼倉，但你平時唔係用銀行買架咩

集氣

打靶

打靶

扑暈自己等 多幾日

All in

放未 想入熊

屌 重注太貴咪轉去牛牛買囉

依家一買就出事啦仆街

隻熊走未呀大佬

暗倉買左幾多牛

面仔，前幾日仲你識得玩反手cup
一誠實翻咪閪囉

呢個好明顯係你問題唔係牛牛問題

冷靜！唔好走！
一日未走一日未叫輸！
冷靜！！！！！！
唔好亂入市！

跳船個時單聲ok？

又升左少少

跳船啦麵仔

無事啦0.065

0.060
56153

返黎啦 0.04 未

一定係牛牛唔旺你

又燈

反手牛救熊啦

放心有我陪你
路上有伴,定D

麵仔隻熊彈左3成 由低位起計

轉高少少回收既熊 博盡佢

DODO 與你同在
不過我就低你好多入手既

美股尋晚都跌，港股居然升

港股勝在有麵神救市

無限QE 升災來了

0.067

集氣

0.05

即刻千星

冷靜？咩野股黎？幾號 number？...........

0.07

又要等下次出糧 先見到麵麵了

升千即掃熊

入市ok
買樓不了

無事啦 跌返哂啦

冷靜地轟入

又要出動

屌 真係好撚準

等下奏個市瀉

一陣lunch 麵麵開post 話走晒啲熊 點算

回番0.62啦
定d黎

信念

麵仔快D放熊入牛
頂唔順了

大大啖熊仔肉

跌啦屌

Do you hear the bearbear sing,
Sing the song of angry bear!

我都早左入

巧準牙

69入

1603

個人認為個市大上大落應該係散貨的時候

麵麵走左未？

梗係最遠嗰隻熊啦，如果咁都打靶， 我就發達啦

麵神繼續幫手熊呀 勁過聯儲局救市

麵麵，應承我，隻熊坐多366點

企唔穩啦 開始黎料啦

等睇下晝買牛

撈底入10手同麵神一齊坐

轉牛啦

沉日高追左,IFC 見

好強既號召力 愈來愈多人陪麵麵坐埋個300幾點

開始跌
懷疑麵仔放走咗

係咪走左唔出聲

唔出奇 陰濕麵真係做得出

仲洗問？大手入熊

熊銀爆佢

靜左，個市就開始妹。。。
個衰仔唔撚係靜靜雞放左下話

check 下隻熊有冇130000股 沽出

穿唔到225, 穿左再入

厲害，真係次次中

沽一手燈自己都有可能

入牛咪得囉MAMEE

返嚟啦 0.061入咗幾手同你坐呀

斬未

高追6185

麵仔同蕭生
邊個燈力勁D?

大DODO可以令到侵侵印銀紙
你話呢

麵神由IFC 跳落黎 3日後復活 同佢真創造左好多神跡

係咪蕭生既分靈體？

大dodo話想返工
第二日就肺炎大爆發

等我入左先，唔好咁快入！

靜靜地.gif

咪放咗開咗post

靶場牛仔都走得甩

麵麵今次講得岩, 美國爆到7彩, 睇定d先

入咗